仲有無人死都唔做檢測？.？

寧願失業

利申業已失

依d無係叫有骨氣。
係on9

仲有好多死人喱係停屍間死都唔做檢測

做左，我垃圾DNA拎去啦

冇

有

自己一次都冇做過，藍絲屋企人由上年講到而家都冇去做

大廈強檢就要做
除非拍門扮無人+周你唔到

有講係因為骨氣？你on9=其他人同你一樣咁on9?

準備失業
唔知避到幾耐 但唔想妥協

等到有靚仔幫我做肛探先會測